[J圖]Ok!Are You Ready?A-B-C-D-E-F-G

A

B

C

D

E

F

GGGGGGGGGGGGGGGG!

反了反了

麻友GGGGG

正評左

麻友係G

25

樓主反麻

屌 麻牢hack我ac開埋on9 post反麻
連仔個app真係好撚垃圾

G

結衣邊有b

深藏不露牙

一向迷麻 比人盗用ac同連仔反映左

吸手波

ching你搞錯啦呢個係G